警察記招 : 被捕人藏有「鐳射槍」

勾結外星勢力

拉到隻巴斯光年？

咁大個人都無見過雷射槍實物
原來深水埗就有得買，長知識了。

this?

鐳射碟

鐳射槍？百佳惠康大把

深水埗邊到有得買？
賣激光槍嗰個都應該藏有非法槍械

自膠
深水埗邊到有得買？
賣雷射槍嗰個都應該藏有非法槍械

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰